半年新牌仔掛P牌好似唔小心沖咗燈俾人影咗相

喺旺角，停車唔切過左 見到影左兩下相

之後會發生咩事？ 會唔會停牌

利申：代朋友問的

加半年P

借咗畀朋友仔揸?

之類

唔會'丁'牌？

PUSH

加監算喇

你P牌搵人頂包

實俾人周

點解借人車要掛P牌 點解唔記得拎走 車主果時係邊 再查下你朋友係果時有冇去左邊 根本係第二度

一陣你"朋友"蠢少少 你就係咁大

第一次衝燈 加半年p

佢問我sure第一次係加監既？

之後再有咩超速衝燈會點

加p

下次老虎都踩停，你過左白界影第一下，第二下你停到都有機會唔罰

我朋友話下次有恐龍都停

Push一個

停牌 重考

黎緊一年唔好渣啦

傻仔嚟
見到影衝紅燈嘅機仲踩咁快

無計，P牌仔點會知道邊度有相機

沖燈都係寄信俾你
你朋友D屋企人會唔會果日咁岩揸左車出去

我想問下，我有個朋友最近收到封信，話指佢超速（81 / 70 速度），加上我朋友係p牌仔嚟，第一次係唔係會加p? 如果有第二次係唔係會釘牌？

P牌過燈就小心D啦,無相機有警犬你都死

多口問句 衝果時有冇掛p牌先
冇就

扣分

佢有

提提你
正式牌都可以掛p

P牌過70 + 超速唔過15應該都係加P

好似無得一罪兩檢

我發夢都超左20
搵左人頂
利申P

召喚紅van甩尾避衝燈條片

款罰加多九十
加半年p

p版過85內 純罰款

涉及扣錢行為先加p

燈位唔識收 你當條路係賽車場？
有冇相機都要收油架啦 係唔係以為自己冼拿定舒麥加呀
你衝紅撞死人仲大罪呀 加p咁簡單呀p牌仔就大鳩晒？

搵人頂呢 自己小心啦 而家有機影司機

P牌好似得5分，衝燈扣5分
點解只係加P？無分剩喎

水銀鏡黑鏡大頭佛
借車更係借埋頭盔比朋友啦

P牌唔會有分，小則罰錢，大則加P
衰兩次重考

我都中過衝燈相機，但好好彩無收到信，希望你都係

唔過85唔洗加p?

我朋友

上庭啦 加半年P

要上庭？

今日都疑似衝黃燈
跟住前面架車轉灣 扭左軚
枝燈同我平行個陣 我見到黃燈
不過枝燈個位係白界後
黃燈個陣頭碌應該過左白界
冇見有閃
希望冇事冇信收

有機會要重考
睇個官點判

衝燈相機好似一定會閃。

冇閃應該冇計你

希望冇事

希望無事x2

其實點判斷小定大？
咁衝燈係罰錢定加p？

。。。推